本港今日沒有新型冠狀病毒新增個案

衛生防護中心傳染病處主任張竹君表示，本港今日未有新型冠狀病毒新增確診個案，仍然維持56宗。

醫管局總行政經理何婉霞表示，仍然留院的54名病人中，有5人危殆，3人嚴重，其餘46人穩定。

mola mola

唔好樂觀住，個病太難認，等太長時間，而家可能未病發咋。
要小心，保持警覺

just luck

可能好多無病徵通街行

我好記得一月初爆發個陣, 香港已經有三成人戴口罩
我相信因為依個緣故減少左好夕傳染

all by hker hygiene awareness

冇事啦 返工啦

跟本前線班藍屍放case 唔驗當無。